{"id":163,"date":"2020-04-22T17:20:46","date_gmt":"2020-04-22T15:20:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?p=163"},"modified":"2024-08-29T12:09:59","modified_gmt":"2024-08-29T10:09:59","slug":"corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/","title":{"rendered":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich","gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"text"}]},"content":{"rendered":"<p><strong>DIAG:<\/strong> Herr Odermatt, Sie sind seit \u00fcber 50 Jahren im Inkassogesch\u00e4ft t\u00e4tig. 1970 gr\u00fcndeten Sie die K. Odermatt, Inkasso Organisation &amp; Co. und haben 1973, kurz vor Ausbruch der ersten \u00d6lkrise und somit in einem wirtschaftlich schwierigen Umfeld, dieInkasso AG (vormals Inkasso Organisation AG, Zug) ins Leben gerufen.<\/p>\n<p>Trotz des damaligen \u00ab\u00d6lembargos\u00bb und in der Folge weiterer Krisen, wie z.B. die \u00d6lkrise von 1979\/80, dem B\u00f6rsencrash von 1987, die Schweizer Immobilienkrise Anfangs der 1990er Jahre oder die Bankenkrise von 2008, von welcher sich die Weltwirtschaft eben erst einigermassen erholen konnte, haben Sie <strong>dieInkasso AG<\/strong> zu einem der branchenf\u00fchrenden Unternehmen in der Schweiz im Bereich des Credit Managements aufgebaut.<\/p>\n<p>Wie sehen und erleben Sie die Situation nun mitten in der heutigen, weltweiten Corona-Krise und die zu erwartende Rezession? Droht uns gar eine Weltwirtschaftskrise wie vor rund 90 Jahren?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Kurt Odermatt <\/strong>VR-Pr\u00e4sident und CEO dieInkasso AG<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-8641 size-full\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Kurt_400x400-400x400-1.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"400\" \/><strong>Kurt Odermatt:<\/strong> Zweifelsohne leidet die nationale und internationale Wirtschaft unter COVID-19. Die Arbeitslosigkeit wird zunehmend ein Problem darstellen, viele Branchen werden erhebliche Umsatzeinbussen zu verkraften haben, was wiederum Investitionen und Wachstum bremst. Die Folge k\u00f6nnte eine Rezession sein. Eine Weltwirtschaftskrise erwarte ich noch nicht, obwohl die Verschuldung vieler Staaten in astronomische Betr\u00e4ge anw\u00e4chst.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>DIAG: <\/strong>In Krisenzeiten, wenn viele Rechnungen unbezahlt bleiben, h\u00f6ren wir oft, dass dieser Zustand doch zum grossen Vorteil der Inkassobranche sein m\u00fcsse. Stimmt das?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Kurt Odermatt: <\/strong>Dieser Eindruck stimmt so nicht. Wir sitzen im selben Boot wie unsere Auftraggeber. Nur wenn es der Wirtschaft gut geht, geht es auch der Inkassobranche gut. Denn wenn Verbraucher oder Firmen nicht liquid sind, k\u00f6nnen wir weniger Geld realisieren und die Verlustquote steigt.<\/p>\n<p>Richtig ist aber, dass in einem schwierigen wirtschaftlichen Umfeld ein professionelles Forderungsmanagement an Relevanz gewinnt. Die Erfahrungen zeigen, dass die F\u00e4lle komplexer und der Zahlungswiderstand gr\u00f6sser geworden sind. Der Bundesrat hat mittels Notrechts grosse Teile der Wirtschaft, vor allem KMU\u2019s, lahmgelegt. Er griff auch in die Bestimmungen des Schuldbetreibungs- und Konkursrechtes ein, teilweise auch ins Aktienrecht, was a prima vista den Schuldnern n\u00fctzt, den Gl\u00e4ubigern jedoch schadet.<\/p>\n<p>Gerade die vergangenen Wochen mit dem <strong>\u00abLockdown\u00bb<\/strong> haben dies exemplarisch aufgezeigt, als auf einen Schlag viele Firmen, Selbst\u00e4ndigerwerbende und Angestellte urpl\u00f6tzlich und unverschuldet vor dem Nichts standen. Hier war und ist von unseren Leuten zus\u00e4tzliches Fingerspitzengef\u00fchl gefragt. T\u00e4glich meistern unsere Mitarbeitenden den Balanceakt zwischen den berechtigten Anspr\u00fcchen unserer Auftraggeber und der teils schwierigen Situation der Schuldner zu vermitteln und f\u00fcr alle Seiten tragbare L\u00f6sungen zu finden.<\/p>\n<p>Dabei darf aber nicht vergessen werden, dass auch ohne COVID-19, jedes Jahr mehr Betreibungen eingeleitet werden m\u00fcssen. War man 2017 mit rund <strong>2,93 Mio.<\/strong> und 2018 mit <strong>2,98 Mio.<\/strong> noch knapp unter der 3 Millionen-Grenze an zugestellten Zahlungsbefehlen, wurde 2019 mit <strong>3&#8217;063&#8217;643 Betreibungen<\/strong> auch diese Marke geknackt!<\/p>\n<p>Nebst den 3 Millionen an Zahlungsbefehlen, wurden im letzten Jahr <strong>1\u2019724&#8217;195 Pf\u00e4ndungen<\/strong> vollzogen, was zu <strong>692\u2019349 Verwertungen<\/strong> f\u00fchrte. Die <strong>Verluste<\/strong> (nur aus Konkursen) nahmen allein seit 2017 um <strong>mehr als eine halbe Milliarde Franken<\/strong> zu und beliefen sich 2019 auf <strong>Fr. 2&#8217;304&#8217;117\u2019000<\/strong>.&#8211; bei 8,57 Millionen Einwohnern. Und dies ohne COVID-19. (Quelle: BFS)<\/p>\n<p>Trotzdem: Der Bundesrat hat klug gehandelt, indem er den Rechtsstillstand auf 14 Tage begrenzte und nach weiteren 14 Tagen Osterbetreibungsferien am 19.04.2020 das Rechtssystem wieder in Betrieb nahm.<\/p>\n<p class=\"Default\"><span style=\"font-size: 11.0pt; color: #00b0f0;\"><span style=\"color: #000000;\">\u00a0<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"Default\"><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright wp-image-8648\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/KRISE-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"225\" \/><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><strong>&#8222;Von den Chinesen k\u00f6nnten wir derzeit viel lernen. Sie haben f\u00fcr Krise und Chance dasselbe Schriftzeichen.&#8220; <\/strong><\/p>\n<p>Ein Zitat von <strong>Richard von Weizs\u00e4cker<\/strong> (* 15. April 1920; \u2020 31. Januar 2015), ehemaliger Bundespr\u00e4sident der BRD.<\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>DIAG: <\/strong>Als Verwaltungsratspr\u00e4sident und CEO von <strong>dieInkasso AG<\/strong>, arbeiten Sie immer noch aktiv im Unternehmen mit, selbst wenn Sie inzwischen gewisse operative Aufgaben und Verantwortlichkeiten delegiert haben. Wie haben Sie sich in Zeiten von <strong>\u00abSocial Distancing\u00bb<\/strong> pers\u00f6nlich organisiert und wie arbeiten Ihre Angestellten?<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Kurt Odermatt: <\/strong>Unsere technischen M\u00f6glichkeiten sind sehr gut ausgebaut. Je nach Berechtigung kann auf s\u00e4mtliche Programme und Systeme zugegriffen werden. \u00dcber 90% unserer Mitarbeitenden arbeiten vom Home-Office aus, best\u00e4tigen Neuauftr\u00e4ge und bearbeiten ihre F\u00e4lle und Mandate wie auch Termine problemlos. Die Kommunikation zwischen der Gesch\u00e4ftsleitung und unseren Mitarbeitenden in ihren diversen Abteilungen und Filialen erfolgt nicht nur per E-Mail oder Telefon, sondern in zunehmender Weise auch \u00fcber modernste Office-Plattformen, welche nebst Videokonferenzen und Chats auch einen zentralisierten Wissens- und Dokumenten-Austausch unter den Mitarbeitenden erlaubt. Auch der Zugriff auf interne und externe Adress- und Bonit\u00e4tsdatenbanken ist gew\u00e4hrleistet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-8685\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/hmeoffce.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"225\" \/>DIAG: <\/strong>Krisenzeiten, sind auch immer wieder der Motor f\u00fcr Ver\u00e4nderungen, Erneuerungen und Anlass daf\u00fcr, bisherige Usanzen und Prozesse oder gar Gesetze zu hinterfragen und anzupassen. In dieser Corona- Pandemie hat sich beispielsweise gezeigt, dass wegen unserem vielzitierten \u00abKant\u00f6nligeist\u00bb viele Fragen der Zust\u00e4ndigkeit zwischen Bund und Kantonen auf der Strecke bleiben. Die Folge davon waren beispielsweise Engp\u00e4sse bei Gesichtsmasken und Schutzanz\u00fcgen f\u00fcr das medizinische Personal in Spit\u00e4lern, Arztpraxen oder Altersheimen. Oder, man glaubt es kaum, bei H\u00e4ndedesinfektionsmitteln. Trotz staatlichem Pandemieplan.<\/p>\n<p>Ist diese komplizierte Form der staatlichen Organisation von Aufgaben und Verantwortung, die unter-schiedlichen Gesetzgebungen auf kantonaler Ebene, in so wichtigen Fragen, noch dazu in einem kleinen Land wie die Schweiz \u00fcberhaupt noch zeitgem\u00e4ss?<\/p>\n<p>Bezogen auf die Inkassobranche: Sollten z.B. Betreibungsregister nicht schweizweit zentralisiert gef\u00fchrt werden, statt wie heute noch immer auf Gemeinde- oder Bezirksebene wie die Betreibungs\u00e4mter? Und die teils erheblichen Unterschiede punkto Arbeitsqualit\u00e4t und -geschwindigkeit der jeweiligen Betreibungs\u00e4mter, ganz zu schweigen von ihren divergierenden Anforderungen f\u00fcr eine Auskunft vom Bodensee bis zum \u00e4ussersten Zipfel des Lac L\u00e9man, w\u00e4re das nicht l\u00e4ngst ein Anlass um im Zuge der Digitalisierung zu vereinheitlichen und zu modernisieren? Wo g\u00e4be es Ihrer Meinung nach Verbesserungspotential?<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignright wp-image-8678\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/11-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"300\" \/>Kurt Odermatt: <\/strong>Grunds\u00e4tzlich hat sich unser Rechtssystem bew\u00e4hrt. Es tr\u00e4gt dem F\u00f6deralismus, den verschiedenen Sprachregionen und \u00f6rtlichen Usanzen Rechnung, alles bei gleichzeitiger Wahrung unserer gemeinsamen Rechtsordnung. Aber auch gute Systeme sind stets verbesserungsbed\u00fcrftig. Sei es, dass zuk\u00fcnftig mit den \u00c4mtern vermehrt in elektronischer Form verkehrt werden kann oder dass angedacht wird, ein zentrales Betreibungsregister zu f\u00fchren. Sie sprechen von <strong>&#8222;&#8230;erhebl<\/strong><strong>ichen Unterschieden punkto Arbeitsqualit\u00e4t und -geschwindigkeit, ganz zu schweigen von divergierenden Anforderungen&#8230;&#8220;<\/strong> Das ist leider der Preis f\u00fcr die dezentrale Verwaltung und die kantonalen Zust\u00e4ndigkeiten.<\/p>\n<p>Ausser notwendigen Zusammenlegungen von Gemeinden und \u00c4mtern w\u00fcrde ich an diesem System nicht viel \u00e4ndern. Sofern \u00c4mter, Beh\u00f6rden oder Gerichte sich nicht gesetzeskonform verhalten, stehen gen\u00fcgend Rechtsmittel zur Verf\u00fcgung, um diese zur Raison zu bringen. Rekurse, teilweise bis vor Bundesgericht oder Aufsichtsbeschwerden begleiten unsere T\u00e4tigkeiten; wir besch\u00e4ftigen intern, unter F\u00fchrung eines erfahrenen Anwaltes ein Team von Legal-Experts, welche unsere Teamleiter und Sachbearbeiter auch in schwierigsten Sachverhalten unterst\u00fctzen und beraten k\u00f6nnen. Und dies kommt auch unseren Kunden zugute.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>DIAG: <\/strong>Viele Unternehmen nutzen Krisenzeiten um sich fit f\u00fcr die Zukunft zu machen und entwickeln neue Konzepte, Produkte und Dienstleistungen. Wie sieht es diesbez\u00fcglich bei dieInkasso aus?<strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-8691\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/IT.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"300\" \/>Kurt Odermatt: <\/strong>Wir investieren derzeit gerade sehr viel in neue Hard- und Software. Insbesondere f\u00fcr Kundendienst und Sales wird ein neues CRM-Tool und f\u00fcr die Erf\u00fcllung unserer verschiedenen Inkassodienstleistungen werden neue Softwarel\u00f6sungen implementiert, welche u.a. die Integration von Schnittstellen zur Anbindung an ERP-Systeme unserer Kunden (SAP etc.) oder f\u00fcr e-SchKG u.v.m. erm\u00f6glichen.<\/p>\n<p>Diese Neuerungen sind unerl\u00e4sslich, um auch in Zukunft den steigenden Bed\u00fcrfnissen unserer Kunden gerecht zu werden. Wir entwickeln auch neuartige Services f\u00fcr das vorrechtliche Forderungsmanagement und bewegen uns mehr und mehr in Richtung \u00dcbernahme ganzer Debitoren-Gesch\u00e4ftsprozesse unserer Kunden.<\/p>\n<p>Aber auch unsere eigenen Prozesse und die Art und Weise, wie wir im Unternehmen k\u00fcnftig zusammenarbeiten und uns weiterentwickeln wollen, wird mit Einfl\u00fcssen aus der Scrum-Lehre einen grundlegenden Wandel erfahren.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>DIAG: <\/strong>Das klingt alles sehr spannend und vielversprechend. Herzlichen Dank f\u00fcr das Gespr\u00e4ch!<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-8319\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-mit-Claim-Mensch-e1585049967457.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" \/><\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"excerpt":{"rendered":"<p>DIAG: Herr Odermatt, Sie sind seit \u00fcber 50 Jahren im Inkassogesch\u00e4ft t\u00e4tig. 1970 gr\u00fcndeten Sie die K. Odermatt, Inkasso Organisation &amp; Co. und haben 1973, kurz vor Ausbruch der ersten \u00d6lkrise und somit in einem wirtschaftlich schwierigen Umfeld, dieInkasso AG (vormals Inkasso Organisation AG, Zug) ins Leben gerufen. Trotz des damaligen \u00ab\u00d6lembargos\u00bb und in der [&hellip;]<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"author":1,"featured_media":166,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"class_list":["post-163","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-allgemein"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"DIAG: Herr Odermatt, Sie sind seit \u00fcber 50 Jahren im Inkassogesch\u00e4ft t\u00e4tig. 1970 gr\u00fcndeten Sie die K. Odermatt, Inkasso Organisation &amp; Co. und haben 1973, kurz vor Ausbruch der ersten \u00d6lkrise und somit in einem wirtschaftlich schwierigen Umfeld, dieInkasso AG (vormals Inkasso Organisation AG, Zug) ins Leben gerufen. Trotz des damaligen \u00ab\u00d6lembargos\u00bb und in der [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-22T15:20:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-29T10:09:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"diag_admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"diag_admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\"},\"author\":{\"name\":\"diag_admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\"},\"headline\":\"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich\",\"datePublished\":\"2020-04-22T15:20:46+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:09:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\"},\"wordCount\":1297,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg\",\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\",\"name\":\"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-04-22T15:20:46+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:09:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\",\"name\":\"diag_admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"diag_admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG","og_description":"DIAG: Herr Odermatt, Sie sind seit \u00fcber 50 Jahren im Inkassogesch\u00e4ft t\u00e4tig. 1970 gr\u00fcndeten Sie die K. Odermatt, Inkasso Organisation &amp; Co. und haben 1973, kurz vor Ausbruch der ersten \u00d6lkrise und somit in einem wirtschaftlich schwierigen Umfeld, dieInkasso AG (vormals Inkasso Organisation AG, Zug) ins Leben gerufen. Trotz des damaligen \u00ab\u00d6lembargos\u00bb und in der [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_published_time":"2020-04-22T15:20:46+00:00","article_modified_time":"2024-08-29T10:09:59+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"diag_admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"diag_admin","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"6\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/"},"author":{"name":"diag_admin","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7"},"headline":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich","datePublished":"2020-04-22T15:20:46+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:09:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/"},"wordCount":1297,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg","inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/","name":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg","datePublished":"2020-04-22T15:20:46+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:09:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/coronavirus-ansteckungsrate.jpeg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/corona-krise-gefahr-und-chance-zugleich-der-talk-mit-vr-praesident-kurt-odermatt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Corona-Krise: Gefahr und Chance zugleich"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7","name":"diag_admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","caption":"diag_admin"},"sameAs":["https:\/\/www.dieinkasso.ch"]}]}},"gt_translate_keys":[{"key":"link","format":"url"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/163","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=163"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/163\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13119,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/163\/revisions\/13119"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/166"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=163"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=163"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}