{"id":2863,"date":"2017-02-23T12:34:28","date_gmt":"2017-02-23T11:34:28","guid":{"rendered":"http:\/\/www.inkasso-org.ch\/?p=2863"},"modified":"2017-02-23T12:34:28","modified_gmt":"2017-02-23T11:34:28","slug":"uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/","title":{"rendered":"\u00dcbernahme &#8211; Kauf der creditincasso AG","gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"text"}]},"content":{"rendered":"<p>dieInkasso AG \u00fcbernimmt mit Wirkung per 1. Januar 2017 die creditincasso AG mit Sitz in Regensdorf und festigt damit ihre Stellung als f\u00fchrende Qualit\u00e4tsanbieterin von Inkassodienstleistungen.<\/p>\n<p>Die 1968 als G\u00f6tti &#038; Meier AG gegr\u00fcndete creditincasso AG hat ihre Kernkompetenz beim grenz\u00fcberschreitenden Inkasso und verf\u00fcgt \u00fcber ein hervorragendes internationales Netzwerk.<\/p>\n<p>dieInkasso AG mit Hauptsitz in Zug und weiteren Standorten in Regensdorf und Emmenbr\u00fccke geh\u00f6rt zu den marktf\u00fchrenden und renommiertesten Inkassob\u00fcros der Schweiz. J\u00e4hrlich bearbeiten 50 qualifizierte Spezialisten \u00fcber 60\u2019000 Inkassof\u00e4lle im In- und Ausland mit \u00fcberdurchschnittlichem Erfolg. dieInkasso AG, eine Schweizer Unternehmung, verf\u00fcgt \u00fcber eine Inkassoerfahrung von 50 Jahren, hat eine eigene Rechtsabteilung, ein Call-Center, ist Partnerin in einem Netzwerk von 160 Inkassob\u00fcros mit Vertretungen in 140 L\u00e4ndern sowie Mitglied im Schweizer und europ\u00e4ischen Inkassoverband.<\/p>\n<p>Wir sind \u00fcberzeugt, dass hervorragende Fachkompetenz unterst\u00fctzt durch erstklassige Technik und Vernetzung f\u00fcr h\u00f6chste Qualit\u00e4t im Forderungseinzug sorgt. Daf\u00fcr stehen wir mit unserem Namen.<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"excerpt":{"rendered":"<p>dieInkasso AG \u00fcbernimmt mit Wirkung per 1. Januar 2017 die creditincasso AG mit Sitz in Regensdorf und festigt damit ihre Stellung als f\u00fchrende Qualit\u00e4tsanbieterin von Inkassodienstleistungen. Die 1968 als G\u00f6tti &#038; Meier AG gegr\u00fcndete creditincasso AG hat ihre Kernkompetenz beim grenz\u00fcberschreitenden Inkasso und verf\u00fcgt \u00fcber ein hervorragendes internationales Netzwerk. dieInkasso AG mit Hauptsitz in Zug [&hellip;]<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"class_list":["post-2863","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-allgemein"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"dieInkasso AG \u00fcbernimmt mit Wirkung per 1. Januar 2017 die creditincasso AG mit Sitz in Regensdorf und festigt damit ihre Stellung als f\u00fchrende Qualit\u00e4tsanbieterin von Inkassodienstleistungen. Die 1968 als G\u00f6tti &#038; Meier AG gegr\u00fcndete creditincasso AG hat ihre Kernkompetenz beim grenz\u00fcberschreitenden Inkasso und verf\u00fcgt \u00fcber ein hervorragendes internationales Netzwerk. dieInkasso AG mit Hauptsitz in Zug [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-23T11:34:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"diag_admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"diag_admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1\u00a0Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\"},\"author\":{\"name\":\"diag_admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\"},\"headline\":\"\u00dcbernahme &#8211; Kauf der creditincasso AG\",\"datePublished\":\"2017-02-23T11:34:28+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-23T11:34:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\"},\"wordCount\":166,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\",\"name\":\"\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-23T11:34:28+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-23T11:34:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00dcbernahme &#8211; Kauf der creditincasso AG\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\",\"name\":\"diag_admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"diag_admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG","og_description":"dieInkasso AG \u00fcbernimmt mit Wirkung per 1. Januar 2017 die creditincasso AG mit Sitz in Regensdorf und festigt damit ihre Stellung als f\u00fchrende Qualit\u00e4tsanbieterin von Inkassodienstleistungen. Die 1968 als G\u00f6tti &#038; Meier AG gegr\u00fcndete creditincasso AG hat ihre Kernkompetenz beim grenz\u00fcberschreitenden Inkasso und verf\u00fcgt \u00fcber ein hervorragendes internationales Netzwerk. dieInkasso AG mit Hauptsitz in Zug [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_published_time":"2017-02-23T11:34:28+00:00","author":"diag_admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"diag_admin","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1\u00a0Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/"},"author":{"name":"diag_admin","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7"},"headline":"\u00dcbernahme &#8211; Kauf der creditincasso AG","datePublished":"2017-02-23T11:34:28+00:00","dateModified":"2017-02-23T11:34:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/"},"wordCount":166,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/","name":"\u00dcbernahme - Kauf der creditincasso AG - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"datePublished":"2017-02-23T11:34:28+00:00","dateModified":"2017-02-23T11:34:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/uebernahme-kauf-der-creditincasso-ag\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcbernahme &#8211; Kauf der creditincasso AG"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7","name":"diag_admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","caption":"diag_admin"},"sameAs":["https:\/\/www.dieinkasso.ch"]}]}},"gt_translate_keys":[{"key":"link","format":"url"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2863","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2863"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2863\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2863"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2863"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2863"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}