{"id":8230,"date":"2020-03-17T13:37:59","date_gmt":"2020-03-17T11:37:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?p=8230"},"modified":"2024-08-29T12:10:08","modified_gmt":"2024-08-29T10:10:08","slug":"trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/","title":{"rendered":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft   \/   Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19","gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"text"}]},"content":{"rendered":"<p>Sehr geehrte Kundinnen und Kunden<\/p>\n<p>Aufgrund der beh\u00f6rdlichen Empfehlungen und Anweisungen in Bezug auf die COVID-19 Pandemie, haben wir intern organisatorische Massnahmen ergriffen, um die Gesundheit unserer Mitarbeitenden und Partner zu sch\u00fctzen. Diese Vorkehrungen gelten bis auf Weiteres, bzw. bis zur Entwarnung seitens der Beh\u00f6rden.<\/p>\n<p>Diese Massnahmen erm\u00f6glichen, dass eine Vielzahl unserer Mitarbeitenden die Arbeit im Home-Office erledigen k\u00f6nnen. Die gewohnte, zuverl\u00e4ssige Bearbeitung von Inkassof\u00e4llen k\u00f6nnen wir unseren Kunden weiterhin garantieren.<\/p>\n<p>Aufgrund der vor\u00fcbergehenden Schliessung der Betreibungs\u00e4mter* und der vorgezogenen Gerichtsferien* kann es zu Verz\u00f6gerungen kommen, auf welche dieInkasso AG leider keinen Einfluss hat.<\/p>\n<p>Wir werden trotzdem alles daran setzen, unseren gesch\u00e4tzten Kunden den gewohnten Service zu bieten. Ihre jeweiligen Kontaktpersonen bleiben weiterhin unter den bisherigen Mailadressen und Telefonnummern erreichbar. Sollte es zu l\u00e4ngeren Wartezeiten kommen, die gew\u00fcnschte Person gerade besetzt oder nicht erreichbar sein, bitten wir Sie unsere Hauptnummer 041 727 66 66 zu w\u00e4hlen, damit wir das Anliegen schnellstm\u00f6glich entgegennehmen k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Wir verfolgen und beurteilen die Lage t\u00e4glich neu und informieren Sie hier laufend \u00fcber die weitere Entwicklung. In der Hoffnung dass sich die Situation baldm\u00f6glichst verbessern wird,\u00a0 danken wir Ihnen f\u00fcr Ihre Kundentreue und das uns entgegengebrachte Vertrauen und w\u00fcnschen Ihnen und Ihrem Umfeld in dieser Ausnahmesituation alles Gute. Bleiben Sie gesund!<\/p>\n<p><strong>dieInkasso AG<\/strong><br \/>\nGesch\u00e4ftsleitung<\/p>\n<p>* <a href=\"https:\/\/www.admin.ch\/gov\/de\/start\/dokumentation\/medienmitteilungen.msg-id-78482.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MEDIENMITTEILUNG DES BUNDESRATES BETREFFEND BETREIBUNGS\u00c4MTER<\/a><\/p>\n<p>* <a href=\"https:\/\/www.admin.ch\/gov\/de\/start\/dokumentation\/medienmitteilungen.msg-id-78502.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">MEDIENMITTEILUNG DES BUNDESRATES BETREFFEND GERICHTSFERIEN<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Chers clients,<\/p>\n<p>Suite aux conseils et directives des autorit\u00e9s concernant la pand\u00e9mie du coronavirus, nous avons adopt\u00e9s des mesures pour prot\u00e9ger la sant\u00e9 de nos employ\u00e9s et partenaires. Ces dispositions sont valables jusqu&#8217;\u00e0 nouvel avis des autorit\u00e9s.<\/p>\n<p>Elles nous donnent les moyens d\u2019offrir \u00e0 une grande partie de nos employ\u00e9s, la possibilit\u00e9 du t\u00e9l\u00e9travail \u00e0 domicile. N\u00e9anmoins nous vous garantissons toujours le traitement habituel et fiable de vos dossiers de recouvrement.<\/p>\n<p>La fermeture des offices des poursuites* et les f\u00e9ries judiciaires anticip\u00e9es des cours supr\u00eames et tribunaux de district peuvent mener \u00e0 des retards dans le traitement de certains cas particuliers. Des \u00e9v\u00e9nements sur lesquels nous n&#8217;avons aucune influence et ne pouvons agir.<\/p>\n<p>En tous les cas, nous nous effor\u00e7ons d\u2019apporter \u00e0 nos pr\u00e9cieux clients le service habituel. Vos personnes de contact restent joignables par les m\u00eames adresses e-mail et num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques.<br \/>\nSi vous devriez constater un delais d\u2019attente excessif, ou la personne d\u00e9sir\u00e9e est occup\u00e9e ou pas joignable du tout, veuillez s.v.p. composer le 041 727 66 66 (num\u00e9ro principal) pour que nous puissions vous r\u00e9pondre au plus vite possible.<\/p>\n<p>Nous suivons et \u00e9valuons de pr\u00e8s et au jour le jour la situation, en vous informant r\u00e9guli\u00e8rement de l\u2019\u00e9volution des choses. En esp\u00e9rant, que la situation s&#8217;am\u00e9liore bient\u00f4t, nous vous remercions de votre fid\u00e9lit\u00e9 et pour la confiance t\u00e9moign\u00e9e et vous adressons, ainsi qu&#8217;\u00e0 votre entourage, nos meilleurs v\u0153ux. Restez en forme et en bonne sant\u00e9 !<\/p>\n<p><strong>dieInkasso SA<\/strong><br \/>\nDirection<\/p>\n<p>* <a href=\"https:\/\/www.admin.ch\/gov\/fr\/accueil\/documentation\/communiques.msg-id-78482.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">COMMUNIQU\u00c9 DU CONSEIL F\u00c9D\u00c9RAL AU SUJET DES OFFICES DES POURSUITES<\/a><\/p>\n<p>*<a href=\"https:\/\/www.admin.ch\/gov\/fr\/accueil\/documentation\/communiques.msg-id-78502.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">COMMUNIQU\u00c9 DU CONSEIL F\u00c9D\u00c9RAL AU SUJET DES F\u00c9RIES JUDICIAIRES<\/a><\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"excerpt":{"rendered":"<p>Sehr geehrte Kundinnen und Kunden Aufgrund der beh\u00f6rdlichen Empfehlungen und Anweisungen in Bezug auf die COVID-19 Pandemie, haben wir intern organisatorische Massnahmen ergriffen, um die Gesundheit unserer Mitarbeitenden und Partner zu sch\u00fctzen. Diese Vorkehrungen gelten bis auf Weiteres, bzw. bis zur Entwarnung seitens der Beh\u00f6rden. Diese Massnahmen erm\u00f6glichen, dass eine Vielzahl unserer Mitarbeitenden die Arbeit [&hellip;]<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"author":1,"featured_media":8758,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"class_list":["post-8230","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-allgemein"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft  \/  Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft  \/  Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sehr geehrte Kundinnen und Kunden Aufgrund der beh\u00f6rdlichen Empfehlungen und Anweisungen in Bezug auf die COVID-19 Pandemie, haben wir intern organisatorische Massnahmen ergriffen, um die Gesundheit unserer Mitarbeitenden und Partner zu sch\u00fctzen. Diese Vorkehrungen gelten bis auf Weiteres, bzw. bis zur Entwarnung seitens der Beh\u00f6rden. Diese Massnahmen erm\u00f6glichen, dass eine Vielzahl unserer Mitarbeitenden die Arbeit [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-17T11:37:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-29T10:10:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"diag_admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"diag_admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\"},\"author\":{\"name\":\"diag_admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\"},\"headline\":\"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19\",\"datePublished\":\"2020-03-17T11:37:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:10:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\"},\"wordCount\":558,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg\",\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\",\"name\":\"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-03-17T11:37:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:10:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg\",\"width\":1500,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7\",\"name\":\"diag_admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"diag_admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft  \/  Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft  \/  Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG","og_description":"Sehr geehrte Kundinnen und Kunden Aufgrund der beh\u00f6rdlichen Empfehlungen und Anweisungen in Bezug auf die COVID-19 Pandemie, haben wir intern organisatorische Massnahmen ergriffen, um die Gesundheit unserer Mitarbeitenden und Partner zu sch\u00fctzen. Diese Vorkehrungen gelten bis auf Weiteres, bzw. bis zur Entwarnung seitens der Beh\u00f6rden. Diese Massnahmen erm\u00f6glichen, dass eine Vielzahl unserer Mitarbeitenden die Arbeit [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_published_time":"2020-03-17T11:37:59+00:00","article_modified_time":"2024-08-29T10:10:08+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1000,"url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"diag_admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"diag_admin","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/"},"author":{"name":"diag_admin","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7"},"headline":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19","datePublished":"2020-03-17T11:37:59+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:10:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/"},"wordCount":558,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg","inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/","name":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19 - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg","datePublished":"2020-03-17T11:37:59+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:10:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/covid_zug.jpeg","width":1500,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/trotz-covid-19-wie-gewohnt-im-dienste-unserer-geschaetzten-kunden\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Trotz COVID-19 wie gewohnt im Dienste unserer gesch\u00e4tzten Kundenschaft \/ Au service de notre client\u00e8le, comme d\u2019habitude, malgr\u00e9 COVID-19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/95655a7916745dc3274a8fc74e30d3e7","name":"diag_admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/09e3e9a16327d86fe3cdcd8e5aa8bc31?s=96&d=mm&r=g","caption":"diag_admin"},"sameAs":["https:\/\/www.dieinkasso.ch"]}]}},"gt_translate_keys":[{"key":"link","format":"url"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8230","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8230"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8230\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10109,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8230\/revisions\/10109"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8758"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8230"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8230"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}