{"id":9415,"date":"2020-09-24T11:51:07","date_gmt":"2020-09-24T09:51:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?p=9415"},"modified":"2024-08-29T12:09:55","modified_gmt":"2024-08-29T10:09:55","slug":"die-pleitewelle-rueckt-naeher","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/","title":{"rendered":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her","gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"text"}]},"content":{"rendered":"<p>Die Insolvenzzahlen in der Schweiz gingen gem\u00e4ss dem Wirtschafsinformationsdienst Bisnode D&amp;B seit Anfang Jahr bis um 65 Prozent zur\u00fcck. Auf den ersten Blick eine positive Entwicklung \u2013 doch der Schein tr\u00fcgt. Die Zahlen sind auf den vom Bundesrat verordneten Rechtsstillstand im Betreibungswesen und die darauffolgenden Betreibungsferien bis am 19. April 2020 zur\u00fcckzuf\u00fchren. Der Bundesrat gew\u00e4hrte Unternehmen ausserdem Kulanz bei Zahlungsr\u00fcckst\u00e4nden, Kurzarbeits- bzw. Erwerbsausfallentsch\u00e4digungen sowie schnelle Liquidationshilfen. Somit wurden die Konkurse lediglich aufgeschoben aber nicht aufgehoben. Durch die unterst\u00fctzenden Kredite konnten sich viele Unternehmen kurzfristig retten. Ein Grossteil wird jedoch nicht in der Lage sein, diese wieder zur\u00fcckzuzahlen.<\/p>\n<p>Auch der Versicherungsexperte Euler Hermes erwartet eine starke Zunahme der Konkurse. In der Schweiz herrsche im Moment noch \u00abDie Ruhe vor dem Sturm\u00bb. Ab Herbst allerdings wird die Pleitewelle rund um den Globus fortschreiten und sich bis ins gesamte erste Halbjahr des Jahres 2021 ausbreiten. F\u00fcr die Schweiz vermuten die Experten einen Anstieg der Insolvenzen in den Jahren 2020 und 2021 um insgesamt 15 Prozent gegen\u00fcber 2019. Global wird f\u00fcr die Jahre 2020 und 2021 einen kumulierten Anstieg der Insolvenzen um insgesamt 35 Prozent erwartet.<\/p>\n<p>Einen besonders dramatischen Anstieg der Unternehmenspleiten erwarten die Experten vor allem in den USA (+ 47 Prozent gegen\u00fcber dem Vorjahr), Brasilien (+ 32 Prozent) und China (+ 21 Prozent). Zus\u00e4tzlich werden wohl auch europ\u00e4ische L\u00e4nder wie Portugal, die Niederlande, Spanien oder Italien stark betroffen sein. Die Schweiz wird im Vergleich zu anderen L\u00e4ndern wohl mit einem blauen Auge davonkommen.<\/p>\n<p>Wie sich die Insolvenzzahlen in den n\u00e4chsten Monaten effektiv entwickeln, ist prim\u00e4r von der Corona-Lage weltweit und den damit zusammenh\u00e4ngenden gesundheitspolitischen Massnahmen abh\u00e4ngig.<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"excerpt":{"rendered":"<p>Die Insolvenzzahlen in der Schweiz gingen gem\u00e4ss dem Wirtschafsinformationsdienst Bisnode D&amp;B seit Anfang Jahr bis um 65 Prozent zur\u00fcck. Auf den ersten Blick eine positive Entwicklung \u2013 doch der Schein tr\u00fcgt. Die Zahlen sind auf den vom Bundesrat verordneten Rechtsstillstand im Betreibungswesen und die darauffolgenden Betreibungsferien bis am 19. April 2020 zur\u00fcckzuf\u00fchren. Der Bundesrat gew\u00e4hrte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false,"gt_translate_keys":[{"key":"rendered","format":"html"}]},"author":3,"featured_media":9424,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"class_list":["post-9415","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-allgemein"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Die Insolvenzzahlen in der Schweiz gingen gem\u00e4ss dem Wirtschafsinformationsdienst Bisnode D&amp;B seit Anfang Jahr bis um 65 Prozent zur\u00fcck. Auf den ersten Blick eine positive Entwicklung \u2013 doch der Schein tr\u00fcgt. Die Zahlen sind auf den vom Bundesrat verordneten Rechtsstillstand im Betreibungswesen und die darauffolgenden Betreibungsferien bis am 19. April 2020 zur\u00fcckzuf\u00fchren. Der Bundesrat gew\u00e4hrte [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-24T09:51:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-29T10:09:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Linda Wilhelm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Linda Wilhelm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1\u00a0Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\"},\"author\":{\"name\":\"Linda Wilhelm\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/91abd6c5da57e3b0a7177cfbc5cbc520\"},\"headline\":\"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her\",\"datePublished\":\"2020-09-24T09:51:07+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:09:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\"},\"wordCount\":277,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg\",\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\",\"name\":\"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg\",\"datePublished\":\"2020-09-24T09:51:07+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T10:09:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1280},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/91abd6c5da57e3b0a7177cfbc5cbc520\",\"name\":\"Linda Wilhelm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8ac40a41a54c5e51b7c86f005a89fce?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8ac40a41a54c5e51b7c86f005a89fce?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Linda Wilhelm\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG","og_description":"Die Insolvenzzahlen in der Schweiz gingen gem\u00e4ss dem Wirtschafsinformationsdienst Bisnode D&amp;B seit Anfang Jahr bis um 65 Prozent zur\u00fcck. Auf den ersten Blick eine positive Entwicklung \u2013 doch der Schein tr\u00fcgt. Die Zahlen sind auf den vom Bundesrat verordneten Rechtsstillstand im Betreibungswesen und die darauffolgenden Betreibungsferien bis am 19. April 2020 zur\u00fcckzuf\u00fchren. Der Bundesrat gew\u00e4hrte [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_published_time":"2020-09-24T09:51:07+00:00","article_modified_time":"2024-08-29T10:09:55+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Linda Wilhelm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Verfasst von":"Linda Wilhelm","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1\u00a0Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/"},"author":{"name":"Linda Wilhelm","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/91abd6c5da57e3b0a7177cfbc5cbc520"},"headline":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her","datePublished":"2020-09-24T09:51:07+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:09:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/"},"wordCount":277,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg","inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/","name":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg","datePublished":"2020-09-24T09:51:07+00:00","dateModified":"2024-08-29T10:09:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/startup-3267505_1920.jpg","width":1920,"height":1280},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/die-pleitewelle-rueckt-naeher\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Die Pleitewelle r\u00fcckt n\u00e4her"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/91abd6c5da57e3b0a7177cfbc5cbc520","name":"Linda Wilhelm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8ac40a41a54c5e51b7c86f005a89fce?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8ac40a41a54c5e51b7c86f005a89fce?s=96&d=mm&r=g","caption":"Linda Wilhelm"}}]}},"gt_translate_keys":[{"key":"link","format":"url"}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9415","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9415"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9415\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9419,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9415\/revisions\/9419"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9424"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}