{"id":222,"date":"2020-08-14T10:56:07","date_gmt":"2020-08-14T10:56:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?page_id=222"},"modified":"2025-01-30T17:52:47","modified_gmt":"2025-01-30T15:52:47","slug":"datenschutz","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/","title":{"rendered":"Datenschutz"},"content":{"rendered":"<h1>Datenschutz<\/h1>\n<h4><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Datenschutzerkla\u0308rung-2020.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PDF Link: Datenschutzerkla\u0308rung dieInkasso AG (DIAG)<\/a><\/h4>\n<h4><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Datenschutz-Informationen-an-Schuldner-DEUTSCH-0681739.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\ud83c\udde9\ud83c\uddea PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner DEUTSCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG)<\/a><\/h4>\n<h4><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Datenschutz-Informationen-an-Schuldner-FRANZO\u0308SISCH-0681749.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner FRANZO\u0308SISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG)<\/a><\/h4>\n<h4><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Datenschutz-Informationen-an-Schuldner-ITALIENISCH-0681744.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner ITALIENISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG)<\/a><\/h4>\n<p>Nachfolgende Datenschutzinformationen geben Ihnen Auskunft \u00fcber die auf dieser Website verarbeiteten personenbezogenen Daten (Art. 4 Nr. 1 DSGVO) sowie die Zwecke und Rechtsgrundlagen auf denen sich diese Verarbeitung (Art. 4 Nr. 2 DSGVO) vollzieht. Damit kommen wir zugleich unseren datenschutzrechtlichen Informationspflichten nach, die dem Verantwortlichen gem. Art. 12, 13 DSGVO bei Datenerhebungen beim Betroffenen, in diesem Fall dem Besucher der Website, obliegen.<\/p>\n<h2>Informationen nach Art. 13 DSGVO<\/h2>\n<ol>\n<li><strong>Identit\u00e4t des Verantwortlichen:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>F\u00fcr Datenerhebungen auf dieser Website ist die dieInkasso AG, Baarerstrasse 99, 6300 Zug, Verantwortlicher im Sinne des Art. 4 Nr. 7 DSGVO.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong>Datenschutzbeauftragter:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Den Datenschutzbeauftragten der dieInkasso AG erreichen Sie unter: dieInkasso AG, Baarerstrasse 99, 6300 Zug, E-Mail: <a href=\"mailto:info@dieinkasso.ch\">info@dieinkasso.ch<\/a><\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong>Kategorien personenbezogener Daten, die verarbeitet werden:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Besucherdaten<\/strong>, IP-Adressen, Ger\u00e4te- und Domaindaten der Besucher und Besteller, Datum und Uhrzeit einer Anfrage, Zeitzonendifferenz zur Greenwich Mean Time (GMT), Inhalt der Anforderung (konkrete Seite), Zugriffsstatus\/HTTP-Statuscode, jeweils \u00fcbertragene Datenmenge, Website, von der die Anforderung kommt, Browser, Betriebssystem und dessen Oberfl\u00e4che, Sprache und Version der Browsersoftware, Pfad der angeforderten Ressource, Information \u00fcber Erfolg bzw. Weiterleitung bzw. Fehlerstatus des Zugriffs.<\/p>\n<p><strong>Session Cookies<\/strong>, d.h. solche Cookies, die mit Beendigung der Session oder bei l\u00e4ngerer Unt\u00e4tigkeit oder beim Schlie\u00dfen des Browsers gel\u00f6scht werden<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong>Verarbeitungszwecke:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Die Erhebung personenbezogener Daten und ihre Verarbeitung verfolgt nachfolgende Zwecke:<\/p>\n<ul>\n<li>Betrieb des Internetauftritts<\/li>\n<li>Informationsvermittlung betreffend das Angebot des Forderungsmanagements des Verantwortlichen<\/li>\n<li>Neukunden- und Mandantenakquise<\/li>\n<li>Unternehmens- und Dienstleistungspr\u00e4sentation<\/li>\n<li>Erf\u00fcllung gesetzlicher Informations-, Mitteilungs-, Auskunfts-, Aufbewahrungspflichten<\/li>\n<li>Abwehr von Zahlungs-, Erf\u00fcllungs-, Anfechtungs-, Unterlassungs- und\/oder Schadensersatzanspr\u00fcchen Dritter, insbesondere Nutzer des Webangebotes, Mandanten und sonstige Dritte<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"5\">\n<li><strong>Informationen zur Datenherkunft:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Personenbezogene Daten werden beim betroffenen Besucher der Internetseite <a href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\">https:\/\/www.dieinkasso.ch<\/a>) erhoben.<\/p>\n<ol start=\"6\">\n<li><strong>Rechtsgrundlagen der Verarbeitung:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Als Rechtsgrundlagen der Verarbeitung kommen in Betracht:<\/p>\n<p>Das Vorliegen einer Einwilligung gem. Art. 6 I lit a.) DSGVO<\/p>\n<p><strong><em>Soweit eine solche vorliegt, hat der Betroffene das Recht diese jederzeit zu widerrufen, ohne dass die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung ber\u00fchrt wird.<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Art. 6 I lit. b) DSGVO und\/oder Art. 6 I lit c) DSGVO<\/p>\n<p>Art. 6 I lit. f) DSGVO, soweit Unternehmenskommunikations-, Unternehmenspr\u00e4sentations- und\/oder Dienstleistungspr\u00e4sentationszwecke, Rechtsverfolgung und Forderungsmanagement betroffen sind oder die Abwehr von Zahlungs-, Erf\u00fcllungs-, Anfechtungs-, Unterlassungs- und\/oder Schadensersatzanspr\u00fcchen Dritter im Raume steht.<\/p>\n<ol start=\"7\">\n<li><strong>Kriterien zur Speicherdauer:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Personenbezogene Daten werden bis zur vollst\u00e4ndigen Erreichung des Erhebungs- oder \u2013 im Falle der Weiterverarbeitung \u2013 des Weiterverarbeitungszwecks verarbeitet. Bei vollst\u00e4ndiger Zweckerreichung werden die Daten gel\u00f6scht. Der Verantwortliche verf\u00fcgt zudem \u00fcber ein Pr\u00fcf- und L\u00f6schkonzept, welches die regelm\u00e4\u00dfige \u00dcberpr\u00fcfung der L\u00f6schpflichten sicherstellt.<\/p>\n<p><strong>Besucherdaten<\/strong> werden f\u00fcr einen Zeitraum von maximal 30 Tagen nach Besuch der Domain https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ gel\u00f6scht.<\/p>\n<p><strong>Session-Cookies<\/strong> werden mit Beendigung der Session oder bei l\u00e4ngerer Unt\u00e4tigkeit oder beim Schlie\u00dfen des Browsers gel\u00f6scht.<\/p>\n<ol start=\"8\">\n<li><strong>Empf\u00e4nger personenbezogener Daten:<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Auftragsverarbeiter, <\/strong>wie technische Dienstleister, Anbieter von Tracking-Technologien usw.<\/p>\n<p><strong>Vertreter rechtsberatender Berufe<\/strong> (in Zusammenhang mit der Abwehr von Zahlungs-, Erf\u00fcllungs-, Anfechtungs-, Unterlassungs- und\/oder Schadensersatzanspr\u00fcchen Dritter)<\/p>\n<ol start=\"9\">\n<li><strong>Informationen \u00fcber die Verpflichtung zu Bereitstellung von Daten durch die betroffene Person<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Die Bereitstellung personenbezogener Daten ist zum Teil gesetzlich vorgeschrieben ist (z.B. nach dem Steuerrecht, den Vorgaben der Geldw\u00e4schebek\u00e4mpfung). Weiterhin k\u00f6nnen Sie verpflichtet sein, uns diejenigen personenbezogenen Daten bereitzustellen, die f\u00fcr die Begr\u00fcndung, Durchf\u00fchrung und Beendigung von Vertragsverh\u00e4ltnissen mit uns und der Erf\u00fcllung der damit verbundenen vertraglichen Pflichten erforderlich sind. Ohne diese Daten sind wir regelm\u00e4\u00dfig nicht in der Lage, Vertr\u00e4ge mit Ihnen durchzuf\u00fchren, unseren Aufgaben im Forderungsmanagement und\/oder unseren gesetzlichen Verpflichtungen nachzukommen. Im Sinne gr\u00f6\u00dftm\u00f6glicher datenschutzrechtlicher Transparenz weisen wir auf etwaige Verpflichtungen zur Bereitstellung von Informationen im Einzelfall vor Durchf\u00fchrung der konkreten Datenerhebungssituation jeweils gesondert hin.<\/p>\n<ol start=\"10\">\n<li><strong>Ihre Rechte als von der Datenverarbeitung Betroffener<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Ihnen stehen folgende <strong>Rechte gegen\u00fcber unserem Unternehmen<\/strong> nach Art. 15 bis 22 DSGVO zu:<\/p>\n<p>Recht auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung und auf Daten\u00fcbertragbarkeit.<\/p>\n<p>Widerspruchsrecht gegen Verarbeitungen, die auf berechtigte Interessen des Verantwortlichen oder eines Dritten (Art. 6 I lit. f. DSGVO) gest\u00fctzt werden.<\/p>\n<p><strong>Beschwerderecht<\/strong> bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde<\/p>\n<p>Sie haben gem\u00e4\u00df Art. 77 DSGVO das Recht, sich bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde zu beschweren, wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten nicht rechtm\u00e4\u00dfig erfolgt.<\/p>\n<h2>Weitere Datenschutzhinweise und Informationen<\/h2>\n<ol start=\"11\">\n<li><strong>Einsatz von Cookies<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Ein Cookie ist eine kleine Datei, die auf dem Computer eines Besuchers gespeichert wird, sobald er eine Internetseite aufruft. Wenn er diese Internetseite erneut aufruft, zeigt der Cookie an, dass es sich um einen wiederholten Besuch handelt. Wir \u00fcbermitteln Cookies mittels Ihres Webbrowsers auf die Festplatte Ihres Computers und k\u00f6nnen diese w\u00e4hrend Ihres laufenden Besuchs auf unseren Internetseiten und bei sp\u00e4teren Besuchen innerhalb eines Jahres auslesen. Unsere Cookies sind mit Hilfe der Sicherheitsstandards Ihres Browsers gegen ein Auslesen durch Dritte gesch\u00fctzt. Cookies dienen im Wesentlichen dem Zweck, Ihnen die Nutzung unseres Angebots so komfortabel wie m\u00f6glich zu machen.<\/p>\n<p>Sollten Sie dennoch die Cookies deaktivieren wollen, k\u00f6nnen Sie \u00fcber die Hilfe-Funktion in der Men\u00fcleiste des von Ihnen genutzten Webbrowsers nachlesen, welche Einstellungen Sie vornehmen m\u00fcssen, um die Speicherung neuer Cookies zu verhindern. Dort erhalten Sie au\u00dferdem Informationen \u00fcber weitere Cookie-Einstellungen, bspw. Hinweis- und Warnfunktionen zu der L\u00f6schung existierender Cookies. Um eine uneingeschr\u00e4nkte und st\u00f6rungsfreie Nutzung unserer Internetseiten zu gew\u00e4hrleisten, empfehlen wir Ihnen, die Cookie-Funktionen vollst\u00e4ndig eingeschaltet zu lassen.<\/p>\n<ol start=\"12\">\n<li><strong>Serverdaten<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Des Weiteren werden auf dem Applikationsservern Informationen \u00fcber die abgerufenen Ressourcen gespeichert. Diese Speicherung schlie\u00dft softwaretechnische Fehlerprotokolle ein, soweit entsprechende Fehler auftreten. Bei dieser Speicherung werden jedoch keine Referenzen auf die eingehenden Anfragen gespeichert. Es handelt sich hierbei also um anonymisierte Daten die ausschlie\u00dflich zum Zweck der Fehlererkennung und Fehleranalyse erfasst werden. Diese Daten werden nach 30 Tagen vollst\u00e4ndig gel\u00f6scht.<\/p>\n<p>Eine statistische Auswertung der Log-Dateien findet nur zur Erkennung von Angriffen und deren Abwehr statt. Weder erfolgen weitergehende Analysen noch werden Nutzerprofile generiert oder erstellt.<\/p>\n<ol start=\"13\">\n<li><strong>Google<\/strong><strong> Analytics<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\u201eGoogle\u201c). Google Analytics verwendet sog. \u201eCookies\u201c &#8211; siehe Punkt oben: Verwendung von Cookies. Die durch den Cookie erzeugten Informationen \u00fcber Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert.<\/p>\n<p>Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum zuvor gek\u00fcrzt. Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt. Die IP-Anonymisierung ist auf dieser Website aktiv.\u00a0Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Websiteaktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Websitebetreiber zu erbringen.<\/p>\n<p>Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt. Sie k\u00f6nnen die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht s\u00e4mtliche Funktionen dieser Website vollumf\u00e4nglich werden nutzen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verf\u00fcgbare Browser-Plugin herunterladen und installieren:\u00a0<a href=\"https:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de\">https:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><strong>Einsatz von Leadinfo<\/strong><\/strong><\/p>\n<p>Wir nutzen den Lead-Generation-Service von Leadinfo B.V., Rotterdam, Niederlande. Dieser erkennt Besuche von Unternehmen auf unserer Website anhand von IP-Adressen und zeigt uns hierzu \u00f6ffentlich verf\u00fcgbare Informationen, wie z.B. Firmennamen oder Adressen. Dar\u00fcber hinaus setzt Leadinfo zwei First-Party-Cookies zur Auswertung des Nutzerverhaltens auf unserer Website und verarbeitet Domains aus Formulareingaben, um IP-Adressen mit Unternehmen zu korrelieren und die Services zu verbessern.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Einsatz von Google Maps<\/strong><\/p>\n<p>Wir setzen auf unserer Seite die Komponente &#8222;Google Maps&#8220; der Firma Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043 USA, nachfolgend \u201eGoogle\u201c, ein.<\/p>\n<p>Bei jedem einzelnen Aufruf der Komponente &#8222;Google Maps&#8220; wird von Google ein Cookie gesetzt, um bei der Anzeige der Seite, auf der die Komponente &#8222;Google Maps&#8220; integriert ist, Nutzereinstellungen und -daten zu verarbeiten. Dieses Cookie wird im Regelfall nicht durch das Schlie\u00dfen des Browsers gel\u00f6scht, sondern l\u00e4uft nach einer bestimmten Zeit ab, soweit es nicht von Ihnen zuvor manuell gel\u00f6scht wird.<\/p>\n<p>Wenn Sie mit dieser Verarbeitung Ihrer Daten nicht einverstanden sind, so besteht die M\u00f6glichkeit, den Service von &#8222;Google Maps&#8220; zu deaktivieren und auf diesem Weg die \u00dcbertragung von Daten an Google zu verhindern. Dazu m\u00fcssen Sie die Java-Script-Funktion in Ihrem Browser deaktivieren. Wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall die &#8222;Google Maps&#8220; nicht oder nur eingeschr\u00e4nkt nutzen k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>Die Nutzung von &#8222;Google Maps&#8220; und der \u00fcber &#8222;Google Maps&#8220; erlangten Informationen erfolgt gem\u00e4\u00df den\u00a0Google \u2013Nutzungsbedingungen <a href=\"https:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/terms\/regional.html\">https:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/terms\/regional.html<\/a> sowie der zus\u00e4tzlichen\u00a0Gesch\u00e4ftsbedingungen f\u00fcr \u201eGoogle Maps\u201c <a href=\"https:\/\/www.google.com\/intl\/de_de\/help\/terms_maps.html\">https:\/\/www.google.com\/intl\/de_de\/help\/terms_maps.html<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Datenschutz PDF Link: Datenschutzerkla\u0308rung dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\udde9\ud83c\uddea PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner DEUTSCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner FRANZO\u0308SISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner ITALIENISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) Nachfolgende Datenschutzinformationen geben Ihnen Auskunft \u00fcber die auf dieser Website verarbeiteten personenbezogenen Daten (Art. 4 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"class_list":["post-222","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutz - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutz - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Datenschutz PDF Link: Datenschutzerkla\u0308rung dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\udde9\ud83c\uddea PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner DEUTSCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner FRANZO\u0308SISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner ITALIENISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) Nachfolgende Datenschutzinformationen geben Ihnen Auskunft \u00fcber die auf dieser Website verarbeiteten personenbezogenen Daten (Art. 4 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-30T15:52:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/\",\"name\":\"Datenschutz - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-14T10:56:07+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-30T15:52:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutz - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutz - dieInkasso AG","og_description":"Datenschutz PDF Link: Datenschutzerkla\u0308rung dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\udde9\ud83c\uddea PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner DEUTSCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner FRANZO\u0308SISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PDF Link: Datenschutz-Informationen an Schuldner ITALIENISCH &#8211; dieInkasso AG (DIAG) Nachfolgende Datenschutzinformationen geben Ihnen Auskunft \u00fcber die auf dieser Website verarbeiteten personenbezogenen Daten (Art. 4 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_modified_time":"2025-01-30T15:52:47+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"8\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/","name":"Datenschutz - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"datePublished":"2020-08-14T10:56:07+00:00","dateModified":"2025-01-30T15:52:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/datenschutz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=222"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13479,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions\/13479"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}