{"id":43,"date":"2020-08-12T20:24:32","date_gmt":"2020-08-12T20:24:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?page_id=43"},"modified":"2024-01-04T14:42:43","modified_gmt":"2024-01-04T12:42:43","slug":"ueber-uns","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/","title":{"rendered":"\u00dcber uns"},"content":{"rendered":"\n\n\t\t\t<h6>\u00dcber uns<\/h6><h2>Erfolgreich mit dem richtigen Inkasso-Partner.<\/h2>\n\t\t\t\t<p>dieInkasso AG ist das innovative Schweizer Traditionsunternehmen f\u00fcr hochwertiges Forderungsmanagement mit Sitz in Zug und weiteren Standorten in Regensdorf und Emmenbr\u00fccke.<\/p>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Kurt_Odermatt_dieInkasso.jpg\" alt=\"Kurt_Odermatt_dieInkasso\" itemprop=\"image\" height=\"1250\" width=\"1000\" title=\"Kurt_Odermatt_dieInkasso\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Kurt Odermatt<\/h4>\n<h5><strong>Verwaltungsratspr\u00e4sident<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Patrik-Odermatt.png\" alt=\"Patrik-Odermatt\" itemprop=\"image\" height=\"400\" width=\"400\" title=\"Patrik-Odermatt\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Patrik Odermatt<\/h4>\n<h5><strong>Rechtsanwalt, Verwaltungsrat<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Miranda-Odermatt.png\" alt=\"Miranda-Odermatt\" itemprop=\"image\" height=\"400\" width=\"400\" title=\"Miranda-Odermatt\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Miranda Odermatt<\/h4>\n<h5><strong>Leiterin People &amp; Culture<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Andreas-Beyeler.png\" alt=\"Andreas-Beyeler\" itemprop=\"image\" height=\"400\" width=\"400\" title=\"Andreas-Beyeler\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Andreas Beyeler<\/h4>\n<h5><strong>Leiter IT<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/DF2-diag.png\" alt=\"DF2 diag\" itemprop=\"image\" height=\"315\" width=\"345\" title=\"DF2 diag\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Diana Fernandes<\/h4>\n<h5><strong>Leiterin Sales &amp; Marketing<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Rene\u0301-Rietschi.png\" alt=\"Rene\u0301-Rietschi\" itemprop=\"image\" height=\"400\" width=\"400\" title=\"Rene\u0301-Rietschi\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Ren\u00e9 Rietschi<\/h4>\n<h5><strong>Leiter Abrechnungsdienste, Verwaltungsrat<\/strong><\/h5>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/R.Wobmann.png\" alt=\"R.Wobmann\" itemprop=\"image\" height=\"400\" width=\"400\" title=\"R.Wobmann\" onerror=\"this.style.display='none'\"  \/>\n\t<h4>Rahel Wobmann<\/h4>\n<h5><strong>Leiterin Inkasso<\/strong><\/h5>\n\t<p>Seit 1973 erfolgreich im Forderungseinzug t\u00e4tig, sind wir mit \u00fcber 40 Mitarbeitenden an den drei Standorten Zug (Hauptsitz), Regensdorf und Emmenbr\u00fccke inzwischen einer der \u00e4ltesten und marktf\u00fchrenden Inkassodienstleister der Schweiz und dank TCM-Partnerschaft in 174 L\u00e4ndern der Welt f\u00fcr internationales Inkasso vor Ort vertreten.<\/p>\n<p>Unsere Inkassodienstleistungen entsprechen h\u00f6chsten Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen. Erfahrenen Experten gelingt es im Dialog mit dem Konsumenten L\u00f6sungen zu finden und zu vermitteln. Kompetente Juristen und spezialisierte Anw\u00e4lte sorgen f\u00fcr eine erfolgreiche Abwicklung amtlicher und gerichtlicher Inkassoprozesse. Ohne Reputationsschaden.<\/p>\n<p>Wir sind zu 100% in Schweizer Familienbesitz, eigenfinanziert und unabh\u00e4ngig. Unsere schlanken Strukturen und flachen Hierarchien erlauben uns schnell und ad\u00e4quat auf individuelle Kundenbed\u00fcrfnisse einzugehen.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen uns also mit einem guten Gef\u00fchl Ihre s\u00e4umigen Kunden anvertrauen.<\/p>\n<p>dieInkasso AG ist Mitglied bei Inkasso Suisse. Wir unterstellen uns dazu dem <a href=\"\/coc\/\">Code of Conduct (CoC)<\/a> des Verbandes.<\/p>\n\t\t\t<h2>Mitgliedschaften<\/h2>\n\t\t\t\t<p>dieInkasso AG ist Mitglied in mehreren Verb\u00e4nden und Organisationen des Forderungsmanagements.<\/p>\n\t\t\t<h5>Verband<\/h5><h3>Inkasso Suisse<\/h3>\t\t\t\n\t\t\t\t<p>F\u00fcr den Verband Inkasso Suisse und seine Mitglieder, ist eine vertrauensvolle Leistungserbringung die Grundlage ihrer Gesch\u00e4ftst\u00e4tigkeiten. Der Verband setzt sich f\u00fcr eine ausgewogene, ethisch vertretbare, sowie rechtlich ad\u00e4quate Dienstleistungsqualit\u00e4t seiner Mitglieder ein.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/inkassosuisse.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Webseite Inkasso Suisse<\/a>\t\t\t\n\t\t\t<h5>The Federation of European National Collection Associations<\/h5><h3>FENCA<\/h3>\t\t\t\n\t\t\t\t<p>Die FENCA vertritt die Interessen der Sektoren Credit Management, Inkasso und Forderungskauf auf europ\u00e4ischer Stufe und koordiniert den Austausch mit den Institutionen der EU, den Stakeholdern der europ\u00e4ischen Finanzindustrie, Konsumentenschutz Organisationen und der allgemeinen \u00d6ffentlichkeit.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/fenca.eu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Webseite FENCA<\/a>\t\t\t\n\t\t\t<h5>TCM Group International &#8211; Global Debt Collection Network<\/h5><h3>TCM Group<\/h3>\t\t\t\n\t\t\t\t<p>Die TCM Group ist eine exklusive Allianz von lokal f\u00fchrenden Inkassounternehmen und entsprechend spezialisierten Rechtsanwaltskanzleien. Mit 168 Ansprechpartnern in 147 L\u00e4ndern ist die Allianz in allen bedeutenden Wirtschaftsregionen vertreten.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.tcmgroup.com\/debt-collection-switzerland\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Webseite TCM Group<\/a>\t\t\t\n\t\t\t<h2>Partner<\/h2>\n\t\t\t\t<p>Egal ob Individual- oder Systeminkasso, Branchen- oder Verbandsl\u00f6sungen &#8211; die Bed\u00fcrfnisse unserer Kunden sind sehr unterschiedlich. Diese sehr gesch\u00e4tzten Partner vertrauen uns:<\/p>\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/www.kaiserodermatt.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kaiser Odermatt &#038; Partner<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>Kaiser Odermatt &amp; Partner sind die Spezialisten f\u00fcr die Beratung und Vertretung von Unternehmen und Unternehmern.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.kaiserodermatt.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/www.swissmechanic.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Swissmechanic<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>Swissmechanic ist der Arbeitgeberverband (Politik, Wirtschaft, Bildung) der KMU in der MEM-Branche (Maschinen, Elektro und Metall).<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.swissmechanic.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/www.astag.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ASTAG<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>Der Schweizerische Nutzfahrzeugverband ASTAG setzt sich f\u00fcr die Interessen und Anliegen des Strassentransports und des Transportgewerbes ein.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.astag.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/www.crif.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CRIF Schweiz<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>CRIF AG ist in der Schweiz die f\u00fchrende Anbieterin von L\u00f6sungen f\u00fcr Kreditrisikomanagement, Betrugsbek\u00e4mpfung und Adresspflege.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.crif.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\t\t<h3><a href=\"https:\/\/www.2radschweiz.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">2rad Schweiz<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>2rad Schweiz ist der Dachverband des schweizerischen Zweiradgewerbes.<\/p>\n<a href=\"https:\/\/www.2radschweiz.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\t\t<h3><a href=\"http:\/\/autocomp.ch\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">autocomp<\/a><\/h3>\t\t\n\t\t\t<p>autocomp ist spezialisiert auf Software f\u00fcr Garagen &#8211; die EDV-L\u00f6sung kann aber grunds\u00e4tzlich in jedem Betrieb eingesetzt werden.<\/p>\n<a href=\"http:\/\/autocomp.ch\/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Webseite<\/a>\t\t\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00dcber uns Erfolgreich mit dem richtigen Inkasso-Partner. dieInkasso AG ist das innovative Schweizer Traditionsunternehmen f\u00fcr hochwertiges Forderungsmanagement mit Sitz in Zug und weiteren Standorten in Regensdorf und Emmenbr\u00fccke. Kurt Odermatt Verwaltungsratspr\u00e4sident Patrik Odermatt Rechtsanwalt, Verwaltungsrat Miranda Odermatt Leiterin People &amp; Culture Andreas Beyeler Leiter IT Diana Fernandes Leiterin Sales &amp; Marketing Ren\u00e9 Rietschi Leiter Abrechnungsdienste, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9771,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"page-builder","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"class_list":["post-43","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00dcber uns - dieInkasso AG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00dcber uns - dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00dcber uns Erfolgreich mit dem richtigen Inkasso-Partner. dieInkasso AG ist das innovative Schweizer Traditionsunternehmen f\u00fcr hochwertiges Forderungsmanagement mit Sitz in Zug und weiteren Standorten in Regensdorf und Emmenbr\u00fccke. Kurt Odermatt Verwaltungsratspr\u00e4sident Patrik Odermatt Rechtsanwalt, Verwaltungsrat Miranda Odermatt Leiterin People &amp; Culture Andreas Beyeler Leiter IT Diana Fernandes Leiterin Sales &amp; Marketing Ren\u00e9 Rietschi Leiter Abrechnungsdienste, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"dieInkasso AG\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-04T12:42:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/\",\"name\":\"\u00dcber uns - dieInkasso AG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg\",\"datePublished\":\"2020-08-12T20:24:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-04T12:42:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg\",\"width\":640,\"height\":640},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00dcber uns\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"description\":\"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization\",\"name\":\"dieInkasso AG\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de\",\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png\",\"width\":238,\"height\":40,\"caption\":\"dieInkasso AG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00dcber uns - dieInkasso AG","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u00dcber uns - dieInkasso AG","og_description":"\u00dcber uns Erfolgreich mit dem richtigen Inkasso-Partner. dieInkasso AG ist das innovative Schweizer Traditionsunternehmen f\u00fcr hochwertiges Forderungsmanagement mit Sitz in Zug und weiteren Standorten in Regensdorf und Emmenbr\u00fccke. Kurt Odermatt Verwaltungsratspr\u00e4sident Patrik Odermatt Rechtsanwalt, Verwaltungsrat Miranda Odermatt Leiterin People &amp; Culture Andreas Beyeler Leiter IT Diana Fernandes Leiterin Sales &amp; Marketing Ren\u00e9 Rietschi Leiter Abrechnungsdienste, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/","og_site_name":"dieInkasso AG","article_modified_time":"2024-01-04T12:42:43+00:00","og_image":[{"width":640,"height":640,"url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/","name":"\u00dcber uns - dieInkasso AG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg","datePublished":"2020-08-12T20:24:32+00:00","dateModified":"2024-01-04T12:42:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/shake-hands-1.jpg","width":640,"height":640},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/ueber-uns\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00dcber uns"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#website","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","name":"dieInkasso AG","description":"Aus Erfahrung erfolgreich. Seit 1973.","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#organization","name":"dieInkasso AG","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de","@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","contentUrl":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cropped-Logo-dieInkasso-40.png","width":238,"height":40,"caption":"dieInkasso AG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/43","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/43\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12770,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/43\/revisions\/12770"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9771"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dieinkasso.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}